switch真係完全冇game玩

Mario賽車玩左無5次已經悶，zelda麻麻（冇大家吹到咁神），xenoblade2畫質 ，mario odyssey 好悶喎

部野玩佐幾個月 而家唔知擺佐係咩

邊

係 前幾日買左xenoblade但玩落都係好悶

xenoblade 2 畫質唔知點解係手提係好差，佢要出返大電視先係靚畫面

想另外入手PS4

真係每日一篇

陰公

6歲以上已經唔岩

望完圖覺得好多都係返兜

我玩左半個月封左塵，好采都係$2100入手仲送一隻game

邊度買

每日一Post 到低想點？

係.... Zelda已經係最好玩 玩左6星期後都冇掂過部機

一開始同女朋友都有玩吓switch,依家都係變返一起玩ps4

玩左陣就覺得唔好玩

見到隻dragonball fighterz 唔爭氣笑左

________玩左無5次已經悶，______麻麻（冇大家吹到咁神），__________畫質 ，_____________好悶喎

痴撚線, 星期六都有post

Zelda同mario兩隻咁好玩 一隻goty一隻goty 提名都唔岩玩
咁快手賣岀去好過啦你

反而想買黎玩pokemon

毒撚應該買返ps4，咁PC呢？

底 = 戈竹心一

Sorry 啱啱先至見到打錯

Game 多唔多就見仁見智啦 啲廠商又唔肯放game 落去 部機又先得一年年資 冇咩大作係正常

但係咪「完全」冇好game 玩就肯定唔係啦
唔岩你口味都冇咩好討論

一係放左部機 一係放係到封塵等出岩你口味嘅game

ma車
sp2
mo
mhgu
labo
oc2
mp
大亂屌
pkm

算係咁啦
你要追求畫質/單機故事性應該買ps4, sw 係岩party game / 現場多人/便儶性(被逗/出街/旅行)

Celeste

對於打開機既人 而家大部份既game 實在係太casual

特登出少d game等少d人玩破解

有老翻未？

_______真係完全冇game玩

好多game都想玩
但冇backup save始終唔敢玩
綠帽 xb2

zelda 麻麻 我屌

其實splatoon 唔錯 槍game得黎輕鬆

其實nds同3ds兩代老任都係賣啲party休閒game 同日系味重既game多
根本完全係唔會賣3a 但一樣賣得好好 有自己市場
wiiu一開始首發試水加左好多3a 但根本唔賣得
注定佢個市場唔係賣啲高畫質game
成日話點解唔整高性能
高性能已經有xbox ps 兩部都差啲容唔落啦
同埋如果switch性能再提高 再貴1k啲仲有邊個會買
佢game就係出呢啲架啦
甚至多左好多你以前係3ds wiiu唔會見到既game
你唔啱咪去買ps4 xbox
咁睇唔起咪賣左部switch 講再多都唔會有
話咩6歲都唔玩就知你根本唔係想打機

放低左一排最近出左咸濕game先玩返

gts玩左無5次已經悶，gow麻麻（冇大家吹到咁神），bloodborne畫質 ，persona5好悶喎

馬車玩左無5次已經悶，zelda麻麻（冇大家吹到咁神），xb2畫質 ，水管佬好悶喎

一早講咗架啦 之前唔係好撚寸咩 一路吹奏薩爾達

咁少中文GAME玩撚
中文化得嘅GAME多數都係啲唔洗睇戲情的驚

switch 最正個幾隻game都你講成咁
我諗你應該唔係幾適合打機

Oddessey好好玩，但係同女友爆左一次機已經無要玩
依家佢情願睇我玩Ps4

朋友借過Mario Kart比我玩

基本上就同NDS Wii冇大分別

咁都叫新game? 叫remaster就差唔多

都係個句

話switch冇game玩肯撚定係冇朋友

唔識睇英文

玩咗一個月都冇就賣咗

算啦好嗎

咁唔係無game玩，係無game啱你玩啫

有唔少有ps4,steam,xb1

你串埋果班友?

老兄，你個地圖炮都幾勁

係囉，我都覺，
唔知點解E3啱啱先公佈完，就特別多人覺得ns少game玩, 公佈左比公佈前真係少左好多好多game

而家只係等crash bandicoot trilogy

因為期望佢E3會講下真女神，牧場果堆重頭支票但乜消息都冇，搞到期望落空然後見其他平台堆支票都有片有盛，就出黎屌

差唔多全部都有中文咁濟wo
目前得八方旅人 sp2同某啲舊game移植冇

有火紋同Mario party加隻裝甲核心既精神續作
算係咁啦 係大亂鬥講太耐先搞到前面戰game好似冇咩份量咁 如果pokemon放係e3公開會好好多

留名跪求樓主唔玩送部switch比我

有新野係好，但畫完餅又唔再update下個餅幾時畫好呢樣野真係俾佢吹脹，同埋堆新野大多都自家出品，令人既感覺好似俾其他廠遺棄係佢地新上出新作咁，可能堆三廠真係未整得切啦，黎緊tgs如果再冇料既話真係心淡

OPEN POST PIG 個六歲 都幾好笑

六歲會玩bio，會玩死印，會玩寒蟬

咩父母咁open，俾細路仔玩呢堆game?

其實我都好期待薩姆斯果腳係轉入銀河戰士4既pv
點知 不過唔驚啦 同第一年比今年已經多左好多3ds時代既game係到 靜係12月前已經要買12隻game

等pokemon

今年任天堂打錯算盤 LABO失利
又換社長 策略肯定有影響

其實labo兩星期都賣左40萬
雖然唔叫好 但都唔叫差 始終係試水作品
當然同水管佬果啲就冇得比架啦

買完未開盒就dump撚咗 悶到仆街

Xenobladw 起碼要捱2,30個鐘先覺得好玩

唔係比左幾百蚊真係唔會癲

Switch好似真係設計俾多人玩
幾次同朋友party都係玩switch 都幾正

邊隻

galgun2同舒忍壓-閃亂神樂

好似有七個定八個fd買左,剩係見過佢地連兩三次mon hunt,
之後無人拎落街啦,之後應該超過一半賣左,剩番既封塵,
又試過成班小學fd出泥食飯,有兩部拎出泥玩馬車,都玩左兩場既,
無人跟機啦之後緊係...

成班fd出泥玩拎一兩副啤牌出泥仲好玩啦,
拎部switch出泥

你講咩啊你！同fd梗係要玩switch

特登買部機返黎為左話佢冇game玩
樓主都幾得閒

等女神5等到頸都長

Stardew valley

日日都有D咁既智障走去出機

：入面全部game都玩過，得冷飯，冇game玩

吓，你係咪睇錯標題，將switch睇左3DS

6歲已經會玩恐怖game
Btw，死印唔出中文真係唔會玩

等switch出零

Port濡鴉ok?

老老豆豆，隻隻你都話唔啱玩，咁你買部switch番黎把撚？ 買之前無research過d game?

18年 11同12月陣容未出
唔計大量獨立遊戲同移植
暫時有8隻獨佔新作
25隻誇平台同步發售既新作都叫冇game

加上移植好多都有加新料
wiiu啲移植係咁話冷飯
你唔講我以為wiiu每個地球人都有一部

買得遊戲機就預佢一定會出啲啱自己玩嘅game，點會預到佢一隻都冇（咁諗好似冇錯

Child登好撚多任天狗

ps 4 都無 game玩。 gow又唔好玩。 spiderman又低能。

無乜game玩認同

但薩爾達絕對係神作

血咒 超好玩

ps4 switch都有
switch剩係用黎玩mhxx

未出既game你都玩埋
唔怪得冇game玩

Steam都冇game玩

利申：唔鍾意打機

等pkm

有破解啦

部switch 通常同女朋友一齊玩

PS4 就自己夜晚玩

講左咩 自己參透下

反任都好多
最好笑係每日都得閒開post屌任
其他機講到咁多3A大作
唔係應該玩到唔得閒引戰咩

係
日撚日都嘈
仲成撚日話兩部都有

幾千隻3A大作，多到唔想玩

每日都係果班人出黎點名
保持出席率保飯碗